救下我

食情緒藥食到日日都無哂精神
連書都溫唔到
好想喊 好想死
我想有返啲精力
好唔掂
教下我點做 救我離開谷底
好痛苦

唔好意思，借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

搵人傾下計
好有幫助

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

無人同我傾

多謝你

生無可戀
痛苦

如果有答案，你仲有無能力去聽？

聽咩？

咁多位唔好灰心 姐姐永遠陪伴你們
有咩可以喺到同我講

😙😙😙

我囉

想喊就要喊呀 有咩唔開心係到同大家講

喊唔出

聽下歌

去跑步

邊大嗌x你老x